源禾路體育館有三架豬籠車上沙火

小心！

陸續上多三架

再多兩架